想買csl hello 卡增值卷，請問邊間鋪頭平？

除左環球大廈之外，

仲有邊度有平？

（唔想網上過數畀code果種，要實體鋪頭買果種）

鴨記

買過冇平, 都係50蚊

知唔知邊度有平呀

買十張有平

$48?

定$45?

發少陣夢啦
來貨一定唔係45